東映動畫將會合拍聖鬥士星矢真人版

真人版電影為英文對白，英文片名是Saint Seiya: Knights Of The Zodiac，將由東映動畫與真好電影共同製作打造，東映動畫的池澤良幸和趙瑞元以及真好電影總裁陳永雄擔任影片製片人，東映動畫主席、《聖鬥士星矢》動畫片系列導演森下孝三將與原漫畫作者車田正美共同擔任執行製片。

垃圾標題

車田正美氏による人気漫画「聖闘士星矢」が、米ハリウッドで実写映画化されることが発表された

今回のハリウッド実写化は、東映アニメーションと、映画「続・深夜食堂」など東映関連作品の中国配給を手がけるA Really Good Film Company Limited（以下、ARGF）が開発・共同製作を担当。監督はナイキやFIFAなどのCMを手がけたビジュアル・アーティストであり、ショートアニメ「Katedra（原題）」（2002）では第75回米アカデミー賞にノミネートされたポーランドの新星トメック・バギンスキーが務め、プロデューサーには東映アニメーションの池澤良幸氏、製作総指揮には同社会長の森下孝三氏らが名を連ねている。

等睇真人版阿𣊬

皮膚白偽娘、粉紅色聖衣、綠色頭髮，諗起都想笑

可能阿瞬會變左做黑鬼呢

上次套Cg已經半收皮狀態